何猷君微博轉認證被指「不孝」 千字文反擊網民：關你什麼事？

「賭王」何鴻燊逝世，他的子女的一舉一動自然就成為傳媒的焦點。今日（29/5）就有中國內地網民發現四房兒子何猷君（Mario）的微博認證（或簡介），突然由「香港社交名人，賭王何鴻燊四房兒」改做「澳門電競總會會長 創夢天地合伙人 深圳威武電競董事長」，更有網民指他此舉是「急功近利」以及「太現實」，暗示他不孝。

此事更在一日內迅即登上中國內地的熱搜榜，成為熱話。數小時後，何猷君就在微博上以簡體字反擊網民：「我真的沒想過要在這種難過時候發聲，可是我父親跟我講過，不能被欺負，被欺負一次就會有第二次，要有勇氣面對一切。 」帖文中還附上了一篇千字文，解釋以及反擊網民的個人猜測。「生何廣燊，我一分錢沒從我爸那拿過，財產在我15歲時就已經分完。」更強調：「廣燊不是爭產工具！」而且批評網民，自己在網上發言不需經網民批准：「關你什麼事？我傷心發微博還需要批准發什麼內容？」言詞態度十分堅定。

最後他也提出證據解釋，自己在去年12月已經着手處理轉認證的事，絕非是趁父親何鴻燊去世才「轉認證」。

條友幾靚仔，點解要娶個大陸西

好柒

成篇野哂佢自己考第一咁

是但啦
Small potato
對人類有咩貢獻？

佢好撚驚其他人唔知佢考第一
讀MIT

其實真係有料唔洗成日咁講出口
你一係好次Steve jobs 咁發明唔同產品

等咗15個孩子終於等到佢考入名牌大學
要捐＄送成績唔好嘅孩子入牛津／劍橋
羨慕大多數人老豆只係大自己幾十年
而佢只可以睇相／片見到自己老豆後生威水史

正牌on9仔

講到尾，你唔係賭王個仔，你會唔會有今時今日？

同老豆割蓆割得咁清

伏到仆街

微博 = 弱能人士專用

無人想知 無人想理

咁其實佢係真係考到定老母捐錢先入到
家産十五歲個年已經分完
即係2011個次爭產其實已經決定曬？
佢唔會爭我諗佢都知佢唔夠二房鬥

你恨黎都無你份架喇

Steve jobs係唔使讀大學都有料
不過讀mit就算渣過Steve jobs, 但點都叻過你下話

大佬
佢老豆係邊我
我老豆係邊個先

佢老豆係邊個

其實自己老豆個名同自己個仔個名差一個字真係好少有 感覺有d唔知點咁 怪怪地

睇錯何君堯

喺傳統中國人社會其實唔得嘅， 有忌諱係大逆不道， 其實佢冇可能唔知道， 我諗係專登

佢個咩世界第一好似流野黎
舊po有人查證過

將個波推落WEIBO

冇人想知咩第一
佢同777認左係第一咁又點

可以成世為左考第一打飛機咩

佢真係好小朋友

龍珠孫悟空都改佢個仔做佢養父個名孫悟飯

關我什麼事

型撚到😭

唔滿意咪俾錢班支那狗收口lor

哭𠹌左 屌

點解佢身為上流望族
做啲嘢都咁柒

叫自己四房都好笑啦

擺明就唔合法
佢老母同佢老豆無通姦

另外佢老豆 七十幾歲 佢先咇出黎
咪撚講到好撚好感情咁啦

咪又係睇錢

之前出埋啲小學雞英文鬧人
仲話咩高材生 晒鳩氣 收皮啦

不過佢慳慳地拎住份分返黎既身家都可以食十世八世

True 一句到尾 職業：兒子

佢老母同佢老豆係通姦

咁大個人Icon相都要同老母影

都係支那賤畜不用分那麼細

的確唔關網民事
雖然個title都係因為老豆先有

點解可以成篇殘體字，照計佢讀書唔會學到

擺明專登奶啲支人嘅喜好啦

香港有劉鳴煒，澳門有何猷君

我睇唔明咩係yxh
佢打D野好撚大陣支那味

佢香港人黎

佢交稅應該多過呢個post所有人加埋

佢有香港、澳門同葡籍

仔都生埋，但係腦「純」未生埋，同人嘈嚟把鬼咩

無問過爸爸攞錢
每年收利是都過6位數港紙起跳啦
扮乜𨳊白手興家

仲要叫人翻牆鬧

最緊要愛國

調轉咗佢哋係得呢樣嘢可以打飛機

我睇完你呢句先知睇錯

曱甴閪！

香港堆生意人, 拎住8位數尾/9位數頭嘅
好多啲仔女18歲生日都比過百萬佢地𨶙咖啦
更何況何家千金/少爺

佢地其實唔扮會好啲

成世人最本事就係識投胎
一出世就等老竇死
人生贏家

lm我都想知yxh係咩

交稅多就叫有貢獻？

佢又冇話愛國係愛中國

營銷號

應該係微博營銷號？
用營運微博黎賺廣告錢
成日偷外國片果啲都係

交稅係咪姐係交畀支共貪晒嗰d?d稅貢獻咗去邊?6億人月入1000?

何XX : 我係不孝子食哂on9老豆家產送比習總，又關你咩事

柒到呢

乜撚嘢酋長。。。。。

errrr 雖然佢係柒
我覺得佢今次講啲嘢冇錯喎…
佢的確係12月已經諗住轉
係啲人揣測佢老豆死咗就即刻轉名

支那仔

我一分錢沒從我爸那拿過

讀書學費 生活費 已經係老豆出啦唔明咩叫冇拎過老豆錢? 唔通真係直譯冇拎過係呀 我係冇拎 不過我用撚左

何猷君，如果你睇緊呢個post，我想同你講一句

你好撚柒💩
你老婆又柒
最柒係咩呀
之前扮晒孝子咁
攞完錢同公司之後驚死俾人批鬥咁
反面唔應老竇
睇你咁嘅七樣應該都係讀屎片㗎啦💩

我真係鄧賭王唔抵
生舊叉燒好過生你
起碼叉燒可以食落肚

利申返先

呢個世界有好多同姓同名嘅人

如果有啲人對號入座就等於自己侮辱自己

講到咁撚把炮 咪又係因為
投胎投得好 做個二世祖

考咩第一？佢個數學天才唔係買返嚟嘅咩？

屌你老母講到真係冇從老豆身上拎過錢咁

講到明老豆未死就謀晒啲家產
一走咗就反面露出個龜頭

你唔係賭王個仔，交得起麻省理工學費？

咁耶蘇一定係最偉大

點解有啲人咁撚有錢，但啲行為可以咁小學雞

講撚到自己白手興家咁撚樣

真係少年版劉嗚偉

關佢老竇事嘅，就唔會第16個仔先入到名牌大學啦

我一分錢沒從我爸那拿過，財產在我15歲時就已經分完未成年冇錢?

因為而加廢無野講。。。
你話你讀書叻讀得俾人快 而加有一番作為就話姐
點知佢驕傲自大仲上好多支那節目去表現自己點醒點醒

想講既係
入名牌大學咩背景的人都有
但其他人唔會因為入名牌大學就打哂飛機？

澳門

白手興家?

繼續扮才俊

自然有方法啦
大把中產都交得起啦

兩條友都on 99

柒到似阮民安扮手足咁出post

完全唔覺得佢有咩成就可言

而且個老豆咁勁
你都冇佢一成，你死左佢好過啦

好笑

佢係MIT裏面最top tier個堆學生，了解就知道唔容易。第二係睇下佢間上市公司做緊啲乜嘢，當然有啲生意一定係俾面佢老竇而俾佢公司，但睇佢公司做緊d乜就知佢唔係傻仔，絕對唔係好似高登嗰間羅馬國際咁上市昆水。

佢打篇咁嘅微博確實係EQ低左啲, 畢竟都係25歲？但佢係佢成個家族來講算叻仔

輿論攻勢又黎喇喂, 激嬲完佢之後會發生咩事呢?

以前覺得佢靚仔 但愈睇愈樣衰 相由心生真係冇錯

佢篇文錯誤百出

係啦係啦好叻啦。
篇文錯誤百出。

好，第一點，某個補習老師有辦法拎到試題（最近被判監），你以為賭王會唔會為訓係床邊溫書咁乖既仔付出？

係啦係啦，第15個仔先入到麻省理工啦，咁叻仔既人，竟然唔係令佢父親笑到見牙唔見眼？
（篇文有提，只有佢個長孫先有辦法令賭王笑到見牙不見眼）

第三，篇文作者都知賭王有俾錢大學求人收子女入大學wor 佢又點知自己唔係者？
前面14個都係_ _ ，到第15個勉強似樣，咪比下面收一個。

好啦6億公司⋯呢類問題會比人告，唔打了。

咁佢可以依家唔好轉架
大家理撚得佢係咪唔記得左件事

網民就係咁架啦
承受唔到一係你就小心D 記性好D
一係就唔好玩社交媒體
而唔係去發泄發皮氣嬲嬲豬
咁只會比人覺得佢幼稚 衰多兩錢重

結論係條友太on9 大家鬼理你係咪咩一早準備轉 鬼知阿? 你條虫阿?
係自己比位人入 但想要人向你道歉阿? 幼稚

佢讚自己之餘踩埋其他家姐阿哥
何鴻燊好早就有孫，啲孫仲老過何猷君
但好似佢生了個男孫就巴巴閉咁
其他外孫女/孫女都俾佢踩多腳

佢個仔個名唔係賭王親自改 特登送個燊字俾第一個男孫咩？

我都係第一時間諗起佢

佢老母捐成2000萬比佢入去讀

連登仔FG得個50k點夠佢玩啊

個格好小器又幼稚
想以老豆做榜樣仲有排學

識咩
鬼佬先鐘意呢D樣

阮民安絕對唔係同路人，人人得而誅之

睇下佢其他房嘅哥哥，佢絕對係樣衰。
四房嘅人，基因較差，無個靚

佢真係10 a?

等左十幾年
有幾不孝?

頭先我想Google打佢個仔個名，打咗何廣兩個字，首先出嘅唔係何廣燊，而係何廣沛

酸到癲
誅心到你

船務公司信德唔係超瓊揸fit咩 幾時到四太話事 仲要送比你

可是我父親跟我講過，不能被欺負，被欺負一次就會有第二次，要有勇氣面對一切。

你老豆癱咗之後日日俾幾房人欺負，幾咁諷刺

睇錯何君堯
講不孝無人得及

唔係酸唔酸的問題，係佢打既野有邏輯上的錯誤令人好難唔串佢。
連生14個都入唔到牛津劍橋，好似你連買14年六合彩咁，到中時唔開心到彈起咩？
點解只係長孫先令賭王開心？

簡體唔識睇

即係你老豆係何鴻燊，你就入到MIT?😳

唔排除佢讀書個啲真係叻，
但係啲言行仲係好衝動好細個咁
可能有錢到一個點真係想點就點，
反正呢啲做錯唔做錯都冇人可以管到佢

好似d mk仔係facebook吹雞打架咁

殘體字唔想睇

雖然佢成大篇文都係飛機文
但長輩恨抱孫唔係咩新鮮野, 仲要係佢口中最醒既孻仔成家
唔明有咩位好入

現實:
十個有九個連好似寶拉咁拎個B都做唔撚到
然後成世人一事無成
之後日日屌社會迫害
以為自己懷才不遇

實際
就係一班劣等基因垃圾係度打飛機

咪係，使鬼理人咩

咁我老豆唔係何鴻燊都入到mit
咁我咪仲叻？

你去美國MIT走一轉咪得囉 問下有幾多個人既老豆係有百億身家